招旅伴,有無人七月初去莫斯科,聖彼得堡玩?

有無人七月初去莫斯科,聖彼得堡玩?見機票幾平,但自己無咩獨遊經驗,所以問下有無巴打一齊去tg/line:nkcnate 有意請聯絡

有d興趣 預幾多錢

來回直航機票四千,加其他預一萬左右拉

見到俄姐個post有啲興趣 7月咩時間去 機票邊間買

俄航

七月十號左右出發

有無人七月初去莫斯科,聖彼得堡玩?